有冇巴絲平安夜聖誕節仲未搵到人約冇節目

身邊d fd一係拍拖
一係就去旅行
屋企人就唔鐘意出去逼
唔通真係要一個人過聖誕節
有冇巴絲都係冇節目

年年都無

same有咩出奇

通宵k

幾歲？

轉新工無耐,冇plan到去日本
4日假只好香港過,行山,冥想,休息,差唔多可以hea過

未啊未啊 利申mk仔

我總是一個人在練習一個人

今年班fd有女朋友 咁岩我又分左手 準備訓到27號先起身

唔好咁sad啦巴打 下個會更好